# Génération de nombres Aléatoires

A partir d'un formulaire demandant :

- Un minimum `min`
- Un maximum `max`
- Un nombre de valeurs à générer `n`

Afficher `n` nombres aléatoires compris entre `min` et `max`.

En PHP, on peut générer un nombre aléatoire avec la fonction `rand`:

```php
rand(1, 100);//Renvoie une valeur entre 1 et 100
```